Rose ma 做雞床照流出

今次唔止係電子雞
係真雞呀屌你老母

LM睇rosema解釋

第一張臉型權骨咁高, 唔似佢,

第二張就似, 因為粒痣同一個位, 塊臉又係方方地

post就愈開愈多啦

片同相就唔見影

第2張🤑🤑🤑🤑

樓主驗眼啦

粒墨

再濛啲呀,
求其拎張相出黎又當係

正

不如話係林鄭丫

第2張反而咁都認到

係就出片啦
得兩張相咁撚矇

個旁述衰過警訊

又幾似喎

真係流出左

推
呢條人渣
打壓異己

粒墨生落同一個位

Ok

但做愛同做雞兩回事嚟?

dllm 咪on9啦

做愛係咪一定等於做雞先

個鼻同墨一樣

大既講啲咩

邊有講做雞
純粹扑野流出片，過一排都悶

好淫

連登: 係女人就係雞

Thank you ching 先，不過睇落似其他人做愛相溝幾張Rose ma相喎

我都覺得似係咁樣 自摸 震彈 一堆
同人扑野一堆 張非扑野有更多角度

流出哂

dklm 係撚咁做打手sell個grp 叫人地入去賺click rate

要嚟嘅始終都要嚟

有d相唔似之餘
粒墨都消失埋
佢咁多墨屎用黎認人好易

如果hkon9今次放流料，我會unfollow晒佢所有social media呢啲真係網絡垃圾所為

又個個連登神探

拉

你unfollow定都得啦

同人做愛就係雞？咁你咪雞仔

。

咁岩姐，你唔好亂諗

全天下老母都係雞

我唔明喎，同人做愛都唔得㗎咩？公眾人物唔影得相定係唔做得愛？

只係普通男女朋友自拍

真係唔明咩事
完全冇follow成件事
但唔明點解咁就係做雞 不停笑佢？
做愛姐有咩大不了
定佢做過啲咩連登仔咁憎佢？

連登仔唔妥既就係雞

推

佢仲想唔認做雞咪做雞

呢到係連登 女人就係雞！

痴撚線，睇呢個post唔講我以為連登係女權論壇
點解可以咁撚多打手

護主A0：咁啱啫

小心人地話女權自主

下一個

就算rose ma真係做雞又有咩問題？

點解第一張圖咁撚似 caca

😛

屌你老母，內容農場

扑嘢同做雞唔同喎
扑嘢好撚平常，係俾人影完放出嚟on9

睇SLUT 單野就知

網絡動員能力你估流架

明白既 唔好睇連登囉 quit連登囉
我俾一個建議你 唔鐘意quit左連登佢 得唔得

假波

thx ching

唔係行動po唔該大家不推文回覆啦好嘛

救唔番架喇

因為rosema 整個容黎

咪撚兜啦肉酸到
認咗佢畫面仲好啲

到時搞到好似黑鮑嬌咁

真定假，都唔似佢

真定假都好啦
慕容已經反斷左佢衣食

炒到咁大鑊
仲邊有人搵佢做廣告

隔離post成堆相+片

［陳年j片］rose當年真係幾好波

扑嘢都要比人公審

啲證據多數都係就咁有人ig dm佢。

唔撚理啦，係唔係都鬧咗先，
有花生就食咗先，
就算慕容啲證據得啲ig dm，
都唔撚理啦鬧咗先啦，
反正網上匿名京西咩。

片對波細到
流流地wo

因為連登多毒L
只係連登仔不願面對

係佢

抵撚死呀臭閪

所謂證據得啖笑

1.無牌經營Cafe (已fc)
2.批鬥細包 搞到人冇左份工(已fc)
同類事件對自己朋友就唔批鬥,以女性之名打壓細包
3.懷疑睇唔順眼人地就叫中介唔好比廣告果條友(未fc)
4.懷疑早前本土派失色馬上unfd割席(未fc)

Rose Ma間 雞cafe無牌經營 咁大件事 無人講?

屎家軍核心 - Rosema罪狀大公開!

香港電競龍頭CGA老闆有份推蒙面法

lm

青頭仔

長髮果d相邊忽似 驗下眼好d

究竟個醜男係邊個黎？咁醜都食到女，唔通真係大客黎？

唔出奇，有錢就得

話佢做雞果d根本係到俾梗料屎家軍反擊，流出床照佢已經係受害者，你地仲作埋d無證無據既謠言都係想做到反屎家軍=弱智既印象姐

但人地真係有得睇喎

屌你老母
P牌護主多撚到

網絡動員唔係流

有無人覺得啲相嘅男主角，有啲似柒修？

係雞係公廁

C. Martin（#247211）
認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，港版5毛

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

連登仔又比人帶風向
做愛都唔得？

拉 暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

睇唔到片喎